我知世界很大，但它不屬於我

。